解放軍叫維吾爾族未成年少女晚上到軍營過夜

幫推呢個，中共搞左個近親計劃，每個軍人可以加入每個維吾家庭並一齊住，片中嘅男軍仲當住母親面叫佢個未成年女夜晚去佢度過夜

大家唔好覺得點解佢母親會咁順攤，你諗下如果佢反抗或者咩，佢地下場會更慘。仲記唔記得個女被姦，母親要被迫睇哂成個過程，有點唔開心都要電、毒打

幫推呢個/retweet

好撚嘔心

嘩屌好似做軍妓咁

許志安?

...

up

嘔心到

推

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

睇左

好撚嘔心

幾多維族女仔受害

元朝咁款

十足十去飛田新地幫襯完揸住支糖

真係好撚慘，好難想像佢地每晚會係點過，大個之後個心理係幾變態

難以想象

一丘之貉，同様咁撚鹹濕

仲要笑笑口扮好撚enjoy順哂佢意咁，天滅中共

佢老母個樣其實好唔順攤
一路攬住兩個女仔 叫佢地上鏡表現得好D咁
一有D唔願意既表情一定死硬

其實佢地已經幸福過好多人啦
起碼3 餐温飽, 有屋住
同情心留返比非洲d 小朋友啦

屌

衰過蒙古人

你老母做軍妓生你出黎？
你個女都好快繼承衣鉢

香港都係一樣，仲要係直接拖入警署

屌 個樣淫邪到 等開餐咁

個樣笑得好撚猥瑣

好撚心寒，懶係warm咁

求下今次世界各國要聯手種族滅絕左支那佢啦

屌，好嘔心！
豬狗不如

真 佢個表情好僵硬

個男笑到條J都漏哂汁，諗緊夜晚點搞佢個女

我好撚憎呢啲變態佬 成腦精蟲

想像唔到鏡頭下既佢地係點

根本任人魚肉，佢可以拍片即係證明佢呢個行為係現實係好普遍，佢只係其中一單

幫手tweet

好撚恐怖
尤其是維族啲女仔生得咁靚
如果我地輸左我地香港既女仔就係咁樣比啲冚家剷魚肉架啦

輪姦你都無得話唔好，禁室培育

佢依家似係合法咁做呢啲事，一個獨裁國家係幾撚咁恐怖

香港未來

咁樣清洗法好快就無曬純正既維吾爾族人

明日香港

個女仔應該都係唔係好知發生咩事，但係feel到個阿媽好恐懼

天滅中共

好撚慘

快啲搵人解放呢個國家啦

你老母陪支那軍瞓生撚咗你出嚟？

成家得番女人
啲男人唔見曬

唔抵抗，呢個就係香港人既將來

true

無國界醫生?

唔全力抗爭，香港就係呢個下場

有飽飯就夠
咁做奴隸都應該幾幸福

Diu你，你試下你個女俾個陌生人講過野，而你冇得反抗仲要笑住口

b

屌你老母 咁樣逼害人地族群

Push

恐懼既感覺好強

真係要滅撚左呢個支那鬼国佢

中國人一定會有報應，東突厥復國之後佢地等屠城啦

我屌佢老母係咪癡撚線架

明顯啦
男殺女姦係中國傳統

件友個表情淫到..

男嘅一係勞改一係等待緊被活摘器官

依家派個老解駐屋

淫到上哂面，呢啲賤種死撚晒最好

好嘔心
係男人口中講得出夜晚過黎都知咩事
唔通幫個女仔補習
仲要講一個18一個16歲
垃圾人種

隻蝗話16果個再過兩年..
即係18果個...😞

cls

佢依家都已經搞緊個𡃁妹，到18歲可以係進一步嘅侵害

軍妓咁

遲下既香港
咁多位父母預備好未

好嘔心呀屌佢老母

仆街

依法治國

屌你老母 你係鄉下佬出城？

wtf

已retweet 人面獸心

笑得好嘔心

呢家非洲d人仲有錢過你

個老母一野扯個女埋黎果下..................

push

好撚恐怖

好撚癲

d 仆街ngo

香港過多幾廿年都可能咁，
所以窮人唔好生女，生個性奴出來

屌你老解放軍仆街大陸！！

rice gum

好撚似

食屎啦屌你老母，晚晚去屌你第時個女但你冇得反抗好冇？ 再叫埋200公斤大肥佬成面油咁屌你菊花但係你要扮享受你制唔制？

Wtf

個老母其實係好撚alert既狀態 一D表情都唔多

金魚佬咁款

屌好撚噁心

堆

屌好撚得人驚

係咪黑鏡新一集嚟
嗰陣不安感電影都做唔到

好撚慘
幾時先有國家肯救下新疆人

睇撚到心都寒埋

衰過非洲
非洲可去揀死
新疆死唔去仲要被折磨

仲要扮享受 勁慘

ngo賤過狗

好撚癲。。。

唔係因為驚反抗下場會好慘 係因為佢地習慣左呢種生活
生女就預左隨時送比大陸權貴屌

btw 最尾佢話再過兩年3點半 係咪意思佢夠18歲先屌?

會唔會太陰謀論

軍隊會腐敗到咁仲得料？

加上個妹妹笑得好開心wo

搞撚錯...
新疆真係慘
香港唔可以做明日新疆

聽日8:30am會展 林鄭會去亞洲保險論壇

星期二12月10日有Asia Insurance Forum,喺灣仔會展會搞足一日
啲嘉賓有林鄭、大陸銀保監會、國際間做有關保險嘅官員、大粒嘢
保險業幫香港賺好多錢、佔GDP好多，係非常之大嘅一個春袋
大家記住去支持下啦

一齊塞爆會展

經濟攬炒

我哋好彩有外國保護
佢哋無

其實已經係持續左好耐既事

我屌你啦，咁都講得出口？

衰撚到同日軍一樣

好悲哀

tomorrow hong kong

之前睇過外國啲新聞
已經有不少維吾爾族女仔比軍人娶走

腦裝屎?
試諗下如果佢係真心笑 仲撚恐怖
肯定被洗腦先會比個陌生男人帶走個女過夜先真心笑得出

許志安黎既

唔知你真膠定假膠

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

心寒

好想嘔
條人渣個樣好似等食大餐咁
一定有搞仲細個嘅女仔

成日同極端比較 唔會有進步 仲有其實依家好多非洲人有錢 咪成日以為人地仲玩緊部落戰爭

維吾爾族啲女人有好多都靚 諗都諗到解放軍會點做

希望有個亞洲希特拉可以屠殺哂支那大劣狗 男女老幼一個不留。死前要折磨班畜牲 逼佢地望住自己父母被肢解 被強姦，有任何傷心表情就逐隻手指腳指割出黎。每隻支那狗都需要經過最痛苦最殘忍既折磨而死。班支那bb長大之後會成為惡魔，所以要用最殘忍既手段屠殺班小型魔鬼，將佢地放入個金屬容器，再用慢火燒紅，煮熟班小魔鬼。

以上純ff，不過我真心希望14億支那人會被人明刀明槍屠殺宰割。希望上天送我地一個希特拉進行支那種族大屠殺！

而家香港已經有女兄弟俾武警性侵甚至被自殺，但睇呢個post好多人甚至出面好多香港人都仲覺件事離我哋好遠

邊度有得報名參軍？？

我寧願電毒打我都會斬撚死個軍人，反正係唔係都強姦個女

痴撚線

廿

香港抗爭失敗就會係咁...！

北京正在擴大在新疆推行的漢化政策。近期網上熱傳新疆阿拉爾市政府為內地漢族人到當地落戶，提供50畝包產地及建房補貼等獎勵的消息，引發熱議。

嘩屌 痴撚線

男嘅全部做奴工
女嘅全部做漢族軍人軍妓
過多兩代就可以宣布維吾爾族滅絕

慰安婦

正仆街

有無英文字幕可以擺上Twitter

有時我真係唔明16歲女點搞得落

慘絕人寰
畜牲！全部都係畜牲！
支那狗同isis一樣係世界上最唔應該存在既邪惡生物
死左都要落地獄永受煎煮之刑

你快撚d 去比班大陸狗屌啦
順便叫埋你老母

冇錯

唔通咁叫正常？同埋中國解放軍腐敗有幾出奇啊，憨撚鳩

尋日所羅門都有twit
好仆街

香港就快 而家單單強姦都中出

唔推良心過唔去

又16歲又18歲。。
成個感覺都唔撚當佢地係人

屌嘔撚心

Dklm 咁撚仆街都有
八國聯軍幾時到

聽到 傻屄男

又食又拎

令人作嘔

遲下到香港人

再過兩年 三點半係咩事

老解死全家

係 好多人仲抱住僥倖心理覺得：哎 點到輪到自己啊，呢啲嘢永遠唔會發生喺香港嘅

痴線

佢個狗公樣出晒嚟

唔撚知你想反諷定點
但唔該你自己自省

我都覺好陰謀論 呢d 西瓜視頻流出既 經過審查. 呢d 大陸up 主, 有時攪下咸濕笑話姐.

有時連登仔成日屌藍絲無前無後就咁放條片,就信.
但自己又唔知呢個up 主其他片個風格係點.

啲維吾爾女仔應該幫個解放軍大大力錫佢春袋，等解放軍失去男性能力唔會再害其他女仔

到時未必咁順你意 慢慢折磨你唔比你死仲慘

佢哋係平行時空

係好變態，不過要考慮下早婚係吾維爾族係唔係常見。
只想表達多元化意見

我上面條link已經有個美國人tweet上去，你幫手retweet

五毛黎 block左好耐

屌你老母

咸濕還咸濕

一個你情我願偷食一個係侵害人權同種族歧視
你搞清楚個嚴重性
我唔覺得好笑

教佢接褶

慰安婦?

安己不

你講折磨維人家長定叫我折磨個軍人?
前者唔係本來就做?
後者真係多謝你提醒，最後拍片宣揚開去。
係香港被我捉到狗我一定有排玩佢。

睇到好心up

係啊 最叻係你地 快撚啲去哂大陸死撚左佢

唉.....屌.......
真係好希望香港可以解救埋維吾爾人

我都笑唔出 我哋仲要欺騙自己到幾時 條支那賤種今晚又會搵邊個未成年人落手。。。

屌 泯滅人性

去死啦中共

av情節

折磨個家長，如果個家長真係殺左個老解，其他人迫你睇住啲老解輪姦姦死個女

依家個母親就係見步行步

兩個細路女好似仲未知咩事
個老母就驚到仆街（一見到大女出左cam就拉佢返黎）

it happens when we lose

軍隊KOL?

同蒙古人一撚樣 屌

送左嘅女手足

痴撚線....

渣滓

屌你老母，新疆問題咁撚嚴重得美國出聲

其他自稱人權國家死撚曬

屌你地諗下，今次輸左，你條女，or未來條女就係咁嘅遭遇

算鳩數啦 大家都先入為主 一有維吾爾人就係被人逼害緊

Gosh This is so sick

死一個係死，全家送死好撚過

Cls 好驚香港將來都係咁
幾時先可以天滅中共

解放軍直情開聲話要個女仔
好恐怖

你攞個屎眼出嚟，我買盒飯比你好唔好

仆街
中共咁撚多寡佬 過多唔夠50年
隨時純種維吾爾人變少數
其他全部溝晒種

中共滲透啊師兄，同埋其他國家有其他野處理未必有時間睇到呢啲狀況，依家要做嘅係把握時機，順住美國帶頭反共嘅勢一次過清算

所以要retweet同推

你老母都幸福過好多人啦咁撚多人屌過生咗你隻賤種狗出黎

一年同50條仔做過 你問我答

屌喇星 應該押呢d臭雞上去啦
同維族人交換

我都驚緊，所以要推

係，我見到呢幕都心寒

成段片都無爸爸，爸係集中營

等一、兩年後係直情將條女嫁入男家 為所欲為。依家已經開始搞緊佢啦

仲要生得好靚

其實呢一幕每日都喺香港上演緊
啲港女日頭去發夢，夜晚就去深圳嘣D
晚晚都比班大陸仔射到成個閪都係

個Po膠撚左

想像下自己親人自己朋友被強姦個陣，再諗下抗爭話要咩底線

有險可守

我屌出聲 呢場運動唔撚輸得

慰安婦 2.0

個樣勁淫邪

然後啲藍同支那仲可以話支那有幾好
仲可以有人支持共產黨

我唔想承認都唔得，不過依家外國發酵緊反共，我地和平返等中國同美國鬥，會容易啲幫美國入子彈，依家係醞釀緊，到時候我地同美軍一齊打到佢地稀巴爛

其實無需要再佢地一齊比較
你咁講即刻佢地就唔慘
一直做啲唔情願既野
仲要比人污辱 係幸福？！

呀媽表情勁驚，一見到電話影住即刻攬實對仔女扮溫馨
相反個女仲好似好天真未知黎緊發生咩事

咁都陰謀論大佬淫笑叫人入軍營呀仆街

你邊間公關公司呀？做打手洗太平地d point咁渣既？

藍絲同支那小粉紅無一個係無辜，個個都係幫兇

唔洗幾耐 會係香港發生

佢講到好似唔係最慘就唔洗幫咁，佢呢三句說話已經句句邏輯出錯，屬腦殘嘅一級

似揀貨

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

你有撚病？

呢下真係勁怪

我覺得大陸人會應該呢段片好溫情等等
佢哋無辦法理解牆外人會點睇 所以先會拍出嚟仲沾沾自喜

屌 好撚嘔心 痴撚線

重點

佢當佢個女係collection，玩完掉

想用段片用黎洗白?

點解可以咁CS
真係衰過蘇聯
就快追上納粹

睇左一半頂唔順
個男真係好撚核突 個樣勁淫 笑得勁猥瑣
擺明諗緊邪野啦

刀都冇呀
送死

屌好撚變態個樣

納粹都只會殺人，唔會強姦（至少唔係咁樣公然做）

721 831

屌你老母
仆街中共！

唔係強姦咁簡單
係性奴

咁你快啲用條狗命代替佢地

必須要搞維吾爾集會

哇屌 好嘔心
個樣已經意圖強姦咁款
好撚不安

比你講屌你老母，咪就係呢種人

真係好嘔心好不安
呢啲仆街幾時先死曬

好撚嘔心 真係生理上想嘔

痴線
推

佢條冚家剷真係早死早著

推比民陣睇

agger

初夜權。

姦淫藏人 種族清洗

人渣政權

香港人唔反抗 下一代 都會係咁

條友笑淫淫，想扑哂成家人咁款

現役軍服

好撚變態
個阿爸係集中營
呢母女就畀個支那軍人母女丼

彷彿係叫緊佢唔好亂講嘢 乖乖地聽話用身體去保命

屌你老母 禽獸不如

屌點解世界發展到咁 仲可以有地方容落呢啲人渣

唔識講人話就收聲啦垃圾

戇撚鳩

好撚想嘔

你去頂果個女仔囉

真係好pk

中共handmale2.0

佢講 晚上過來嗎
果陣個猥瑣笑容真係好核突 好噁心...
跟住佢媽媽聽完仲推佢個頭..

不過全家無男人又真係難D既

我想扑撚爆佢個頭添

又引戰

種族清洗

蒙古人口無咁多
冇支那人做到咁盡

你收皮啦 dllm

但係正路解放軍係咪要剃頭？

片入面3個人 媽媽 18歲姐姐 16歲表妹
明顯媽媽同姐姐都知道咩料 係16歲妹妹唔知
姐姐一開頭唔想入鏡 媽媽大力拉佢過去（媽：保住命仔緊要呀，囡）
由此估計姐姐唔係第一次侍寢...而妹妹過幾年都要服侍軍人...

佢老母想打爆佢個頭添

好嘔心
個女仔係咪太單純
仲可以同條友傾得咁開心 玩咁埋

This is China

咩咩熱巴見到自己嘅族人咁, 唔會好傷心架咩

推！

人民幣香咁多
佢一反抗就變做軍妓 佢梗係彩你有味

以前平裝頭，依家可能無捉咁嚴

我第一次見識，乜撚野叫人間地獄

推 CLS CCP

可能佢細過都係咁

如果流露出不滿，後果不墈設想

支那人唔可以當係人, 係害蟲

見到呢d真係會有種想殺人嘅衝動⋯⋯
香港輸左就係咁嫁啦

屌佢老母，個計劃根本等如捉人去做軍妓
不滅支那不為人

你係咪有病呀？駛唔駛插入左先可以屌佢變態呀？捉撚人地老豆然後叫人地個女夜晚嚟過夜，咁叫搞下笑？你幾多個月無睇新聞？

DAMN IT！！！！

push this

d回覆仲話咩造謠
事鳩但啦 總之講普通話就係中國人啦
ip都唔洗check

我又何嘗唔係，所以我地唔可以放棄

Dklm

我舉腳支持滅共

真係必需贏

......

好嘔心

仲陰謀論？審查咁嚴重都播得上黎意味住啲審查既人都唔覺係啲咩啊，習以為常到咁係咪仲恐佈啊。咩鹹濕笑話啊ON9，對象仲要係未成年少女，好好笑？

哎果條支那賤畜真係笑得好淫賤

佢而家都係咁 對象唔同

班狗屋企人都會一樣下場 點解仲會幫中共 完全無腦

CHING半年前上連登既話一定爆血管

屌 好撚核突

本身有架 日本仔 滅緊 但自己驚美國 先下手為強
搞到美國出手

個女仔咁細個冇都唔識
條狗公擺明想搞鳩佢
天滅中共

唉屌 有能力我都想做

你老母俾解放軍軍屌都得

個男笑得好邪惡,好恐怖,擺明夜晚會強姦個2個女

佢段片原本想表達啲咩
大家相處得好開心?

我真係屌你老母呀
有人窮都窮得有骨氣
唔係比一餐飯佢 就可以上9人
而家維吾爾族人係冇撚得簡啊！
要笑撚住俾人強姦啊！
你老母 俾人被迫都叫幸福？
你係咪睇得支那漫畫多呀？

根本係派支那人去新疆
然後想搞撚哂人地D少女
滅人地族
支那人真係地表上最撚仆街

痴線 諗緊今晚食邊條女

香港警署日日發生緊，唔好再呃自己未燒到埋身

第時香港都會變到咁

條仆街支蛆似係想拍片去抖佢老母陰威威
話有得扑人地個少女 仲要個老母冇得反抗
佢地軍佬絕對有權姦少女咁

呢啲咁變態、咁無人性嘅事
居然可以做得咁公開
支共必需徹底消滅

國家機器鼓勵
你同班男講少女任姦
D軍佬仲唔去咩

好撚噁心

佢地都係受害者！！唔係軍妓！！

嘩痴撚線

成個狗公樣
大陸人真係賤到仆街
仲要人哋開開心心俾你強姦
乜撚嘢世界

當年美國獨立之前英軍都有做過呢類嘢

好撚變態
可唔可以斬柒咗佢條臭鳩走

好多個啲窮鄉僻壤無性教育無危機意識
淨係城市人好風光好有錢一定係好人

有無見到佢係著軍服嘅軍人啊五毛狗
你咁垃圾都唔知留喺度獻世做乜9

到底係你情我願
定係中國法律特別過人？
睇完成段片，真係好撚嘔心
現代慰安婦

真 以前陪老闆北上大陸飲花酒
通常會叫埋個後生女陪飲 唔係聖人mode問題
太細個唔好話搞 掂都唔想掂

你條垃圾 個User名真係冇撚改錯

非洲兒童幸福過維吾爾族
申手就有人捐錢

好不安
以前有唔夾嘅roommate已經覺得好煩
但都重可以屌柒佢或者搬屋
完全想像唔到我屋企多咗個陌生人然後我重要聽佢話係咩感受
好似連畜生都不如咁

屌 好撚癲..

以前慰安婦
班“僞軍”都有份玩
佢哋冇死嘅/後代就係依家班“中國人”

睇到好心寒 全家除咗個細路之外都似知咩事 又唔敢反抗 個解放軍仲要拍片

佢如果表現不滿會下場好慘

睇完個心好唔舒服

非洲每六十秒就一分鐘呀屌你老母

幾高關你撚事 選妃咁 仆佢個街

係 呢下好撚不安

紅色恐怖

我都想

佢阿媽應該知會發生咩事 但阻止唔到

點解可以咁變態仲要放埋上網

Cls....明日香港

個男人個樣好猥瑣，睇完諗起屋企個細妹好想喊好想打死呢啲仆街

推上國際 天滅中共

巴打你形容得好好

呢啲人渣

變態

好慘…

相由心生

lm

好似北韓

好撚慘
個女仔都未知咩事

好撚痴線呀

韓國出聲未

著軍服就軍人 西瓜視頻放出黎既片 會陰鳩老共? 用下你個柒腦諗下 唔好睇個片就陰毛論 遲下柒出國際 又比人笑連登仔 害埋我啊 屌你老母

癡撚線不幸有得攞嚟比較
收下你把口啦

今日新疆 明日香港， 香港人醒覺未， 唔通想第時所有香港女生都變成佢地玩物？

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

天滅中共 刻不容緩

屌你老母！

成個家庭得女人

因為男人係晒集中營

我覺得幾好笑喎

楊怡

Lm

邊有咁多迪麗熱巴

個妹妹未必知會發生咩事

如果你話真係"你情我願"都尚可理解（雖然服緊兵役仲掂女人都怪），問題係從佢地之間既交流，完全唔似一早就識

新屋嶺己經實行緊

跟著中國人又會喊苦喊忽話自己被迫害

呢單野堅做文宣wo認真 屌你老母真係

好似睇緊deepweb 果啲片咁，真係好癲

唔好麻木...

男殺女姦 一係做奴隸一係絕育
迪迪巴熱仲日日買手袋對唔對得住佢啲同鄉

笑得好淫，又話同個細路女對比吓身高，痴撚線

笑你老母俾狗輪好過啦

好擔心古麗

想知有無人放上微博？

好恐怖..

21世紀慰安婦

笑你老母比狗屌

嘩...佢都好危險

睇到呆曬

團體正尋找性暴力證人/受害者

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

你老母做雞都三餐溫飽

好恐怖
佢個樣好似想食左個女仔咁

咁不如你代入下迪巴個處境可以點做

中國最棒的新彊西藏是垃圾

千千萬萬個迪巴冇啦

個淫棍應該唔係解放軍，普通漢人，但剩係叫個16歲嘅女仔夜晚嚟佢間屋已經好有問題，話有個18歲都好靚嘅。即係嗰啲強行通婚計劃係真，唔止限於軍人。

唔知係咪曲
如果曲嘅話真係曲撚到圓

Ggghhh yo

唔制止遲早到香港

真係好嬲，以前讀世史話咩元朝將管治既人分為四個階層: 蒙古人，色目人，漢人同南人，因為對下面階層既人採取高壓政策，所以政權維持唔到太耐。蒙古人殺漢人南人乜事都冇，漢人南人偷蒙古人野定殺佢牲口就死刑，個時覺得漢人南人好慘。

點知轉個頭ccp就壓逼維吾爾人，疆人，香港人，dklm

嘩你咁講野既?

維吾爾族人

小心，蒙古人的確玩開屠殺，但中史好多亦都係誣陷蒙古人

我盡力學習成為男人

安已不
下個係咪就係香港女仔

陳雲：中共的超限戰勝利之後，香港本土人將會當作戰俘一般地對待。男的會隨時被大陸人當街毆打致死，女的隨時被當街擄走強姦，警察不會理會。幾年之後，香港的本土女人將會全部懷孕，被逼誕下大陸人的子女。香港滅族。這些曾經在蒙古大軍消滅南宋的時候發生，在二十世紀四十年代的中共解放區發生、在蘇聯軍隊佔領的東德地區發生，也曾經在近年的南斯拉夫發生。當年我在德國，目睹南斯拉夫的新聞，波斯尼亞的婦女全部被敵軍和流氓強姦而懷孕，一群村莊的少女全部頂着大肚子在呆立，整個族群的血統被毀壞，家庭帶着孽種的恥辱生活下去。Take my word for it. Goodnight, Hong Kong.

太癡線，可唔可以煲大佢

好多年已經做緊依樣野，要溝淡新疆人基因，好似話同漢人結婚仲有資助之類嘅野，總之就係要你慢慢歸化

天滅中共天滅中共天滅中共

快啲解放佢哋

16同18歲……拖都未拍過就比個三唔識七既男人話夜晚去搵佢
cls

Tui

香港軍警已經做緊

嘩屌
遲d警嫂警女都要比解放軍享用

如果唔知背景就幾溫情
唔知任何反抗仲有講有笑

一言驚醒

屌佢仲係咁淫笑

咪一早有份新疆文宣講，有個2017年帶3胞胎去新疆探長輩嘅維族女人喺集中營被反覆強姦後，放返出來都係一屋得女人
又係夾硬塞個漢族男人入屋監視

CLS

我知，要煲大

支那賤狗

屌佢老母個鹹濕樣出晒黎

Push.

條仆街個樣好l淫賤

on9

我就中立gei, 叫雞都比錢呀唔該

係微博到copy過嚟既條片。
有啲人話片中人唔係軍人係工人但未fc

佢自己都要服侍唔小人

條友流晒口水咁
好可怕

做解放軍真係爽
摺吓被就有靚閪屌

屌佢

真係好撚變態，所有人個樣都超級詭異，恐怖過啲恐怖片，啲對白聽到都覺得想嘔d9llm

呢個有機會係中共啲人
品蔥班人討論過

好可怕，真實仲恐怖過電影

壞左嘅人

事實

中國特色的慰安婦

又block多一個

軍妓100%

件軍服原來可以求9其買到仲可以自稱軍人果然同香港黑警一樣 有碌棍就話自己係警察

我會保護你

原來摺被係事後用

安已不

好正

藍屍一樣照支持

好撚不安啊屌

你老母比人輪個陣都笑得好開心

咪又係雞

我唔評論佢地關係係咪真係好，但我睇段片覺得有啲惡心。

我姦左你老母，殺埋你全家
你都有手有腳，好幸福架啦

d女仲要為左生存，或者有舒適既生活
扮到好開心咁同軍官上床
好似返左古代咁…

安哥都係衰偷食姐 起碼你情我願
呢條pk就

唔好講到佢地雞咁啦
本身佢地生活得好地地架
係共狗害
根本納粹2.0

香港已經係咁!

成班黑警高層睇cctv睇到邊條女正, 就捉佢返去玩姦殺,仲好玩過新疆

Pish

個計劃唔知真假，但條片就肯定係假
條友唔係解放軍，都冇人配維吾爾囡囡俾佢，係佢自己走去影女（睇相佢有條片係同左維吾爾女朋友分手嘅）

又俾對家成功用假新聞破壞我地可信度
大家記得Fact check

利申 張相來源係IG有個大陸仔影完特別出個post澄清

真係好撚恐怖，加埋啲配樂，扮到好撚純情無辜咁

真⋯⋯好似啲金魚佬哄細路女咁

I see

自膠先 但都係好撚恐怖

你頂置佢篇文先啦,防止再傳開去

地獄鬼國

頂左

咁我幫手拉一拉先, 防止誤會擴散

poly有人道危機同生命危險時
班無國界醫生縮咗入佢哋老母個閪入面
影都見唔到

尊嚴

推呢個
推呢個
推呢個
推呢個
推呢個
推呢個
推呢個
推呢個
推呢個
推呢個
推呢個
推呢個

我屌你老母啦仆街冚家剷

收皮 理性討論又有你呢d紅衛兵出黎

初夜權,殺頭胎
我以為呢d淨係係元代既傳說

又炒車
捕風捉影不要得..

其實又唔算炒車

因為之前有新聞講, 新疆公安可以任意強姦維族少女

不過當然唔會放上網咁張揚

共產黨真係渣滓嚟

自愿先叫軍妓
非自願係叫俾人強奸

你到時一係死咗，一係入咗集中營啦

要防止呢樣野發生而唔係英雄主義疊馬呀

條臭雞明顯係支共既人幫手洗白 你睇下下面班五毛會帶風向話新彊人好快樂乜乜柒柒 西方抹黑

死左膠 而家好明顯唔同情況 收皮啦

有得選我諗高登仔都一樣

渣男？

真係正
晚晚換女玩唔同花式
屌到殘一刀殺埋仲爽

有冇巴打整到多國字幕up上reddit twitter

屌 支那正仆街

Push
條友好淫
勁多片都係拍新疆靚女

原post邊個開 要公審

樓主介唔介意開過個post澄清？成個IG都係呢個fake news

想要民主自由嘅全部同我入嚟

點解做咁L多衰野，都未有天收？

支那ISIS 性奴

遲D就係港女
解放軍搬入各藍屍家庭,父母獻上16歲幼女.又或者因為黃絲父兄已經送入集中營培訓,港豬媽媽獻上16歲幼女.
最後就係紐約妹.

係

炒車呀
求驗岩岩出咗po

炒

假架